食戟之靈最近呢兩集hea到連煮嘢食都廢事畫，究竟幾時先可以完

睇到呆左，前面仲係度吹咩暗殺者一族果啲背景資料
之後一頁野食都見唔到就秒左

村姑都可以輕鬆秒人, 咩野世界

遲d應該會直接拎菜刀格鬥

啱啱出既時候d野食似真係煮得出既......
宜家,電鋸切肉,針筒調味,仲加咩特殊能力,係咩玩法?

睇左最新哩話真係笑左出聲
屌你老尾餸都唔煮直接贏撚左，
係咪中左緋紅之王嘅攻擊

煮餸漫去到後都避免唔到呢啲野

我以為有漏頁

好心畫到藥王做到第一席個度就完左佢啦屌

Jump都唔想佢完

佢雖然排名唔突出

前排動畫第二季又幾收得

第三季又策劃緊

睇到個咩暗殺者俾人秒左笑到仆街
當年秋季選拔啲質素去曬邊

d人都係睇煮餸加爆衣，依家黑暗料理界篇兩樣都冇仲唔收皮

就嚟有始解卍解虛化

正正經經煮親飯唔得既，係要拎d奇L怪道具出黎
遲下都唔知會唔會有SM元素出埋黎，整番味西汁炒面，白汁龍利柳

幾時變格鬥漫畫

諗野食嗰個都技窮

自從個乜尻麻婆獅子球麵之後，都無咩野食係令人印象深刻

之前初選咖哩就算配角都好有印象

變左啦

遲下勁過美食的俘虜

新一仔幸平直接用影分身煮飯

一集